林鄭很清楚釋法這個責任，真的身份不過仆人

林鄭很清楚釋法這個責任，真的身份不過仆人
這個仆人若算開心 亦是無負這一生

好聽啲講佢叫做弱能 衰啲講就係人都憎

林井很清楚